今日唔熊過都唔好話自己識炒牛熊

逢高加沽話咁易
沽恒指沽700沽388
到時窮撚都有錢移民

唔好話移民，街都有得你訓

唔係移民 係難民

想逃走去你度
救命

鳩蛇熊過姐係牛gel

認真 6月擺明升市 點都高位結算

買左三 三三 三餅野呀

你有冇見過人買牛熊會發達買樓？

我淨係知唔買牛熊會感覺唔到有心跳既存在

清點部署？

買牛啦